現代人將錢同希望寄託係一間盈利幾億既公司是否低智

講緊市值幾百億,幾千億同幾萬億
有時真係應該驗下自己智商

同意
所以要利用呢班低智嘅人賺錢

我唔係怪責邊個,只係個情形就好似以前睇過既一單新聞
深圳業主就算賣唔出樓都唔可以俾其他人降價出售
要大家一齊strong hold
而成個局面係政府同業主共同意願

仁哥近況好嗎?

人性係咁
一齊死會舒服啲
唯有盡力保持獨立思考

不過宜家不斷印銀紙 億呢個單位其實唔係好大
唔一定會爆

為情所困